大家係咩網睇開戰隊、拉打

真心一問，大家係邊度睇開戰隊呀拉打d片，之前睇開d網好多都睇唔到，唔知點解。

冇哂喇

[member][

so sad…